話衝國會既同香港唔同既人無資格要民主

會咁講既人全部都係垃圾
人地愛國愛到被槍殺比你班賤種話係鬼係暴徒

美國人你地聽住 呢個結果係你地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想中共嗰種專制暴政突然降臨到美國人身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

衝出黎割席 個班人柒到
人地既訴求只係要公平選舉 還侵一個公道

同泛民班賤種一樣

姐係香港立法會同美國國會一樣？